慢慢發覺一個人行山好正

以前少做運動
而家個人瘦左買左相機就好鐘意登高峰一秒
一個人辛苦行上千級樓梯挑戰自己體能
上山只可以靠自己
果種腎上腺素急升既感覺好正
同埋上到山頂望落去 好有成功感
帶住相機腳架上山影日落又係好正
享受一個人獨處 望住大自然既美景
落山最鐘意入晚先落 行碎石路同小徑
入夜落碎石路果種刺激感仲爽過打機
有無巴打都係咁痴線
呢排行完九逕山 大刀屻 針山 飛鵝山 大金鐘 (全部睇日落都勁正)
黎緊想挑戰青山 釣魚翁 馬鞍山 桃杭洞

一個人行山有起事上來就大獲

我明呀 所以要逼自己唔好有事
做好準備 好刺激好爽

最近半年發覺多咗好多人自己一個行
有男有女

D女著到咁淫唔驚咩

on9出事搞著人救你

我都驚自己會把持唔住

成日一條友針草帽來回

通常都係住喺附近嘅Auntie着到勁淫嗰啲就一定係成班人佢哋係上去影相唔係行山

香港就算啦

盡量唔好行西貢啦

有無相分享下

冥界波

岩呀 所以盡力而為
自己知自己事 盡量唔好搞到人

試過一個人行夜山睇日出好刺激

好耐無見過呢個情景
之前西高山就係
琴日行九逕山 成山頭得幾丁人
爽到不得了

一個人仆街都冇人知

一條友行啲熱門路線囉
旺撚過旺角啦

西貢我想行釣魚翁先 上網睇難度都還好
蚺蛇尖就少驚 可能等秋冬先出發
同埋揹住好重野 應該要搵FRD陪 未敢一個人

香港而家太多成班人一齊行山
自己一個行同自己一個唱k一樣咁怪

我兩樣都試過 好享受獨處

釣魚翁唔太難 係要D體能
上次上廟仔墩加釣魚翁都有D攰

之前我都有一個人行山，
有次滑一滑，差啲扭親，諗返覺得都有啲危險，
因為個位有啲偏僻。
之後就唔敢一個人行
巴打，小心啲

我諗起丁利華行山失蹤嗰單嘢

有幾怪呀

我都試過一個人行係好爽
聽住歌呼吸下新鮮空氣

不過係行啲熱門路段
基本上行幾步就會見到其他人所以都唔驚

見d人蚺蛇尖影結婚相
好癲

中美和好

魚翁易行 但宜家會太曬

飛鵝山/針山/大刀屻/燕岩
相柒唔好見怪 新手買左機5個月

點逼自己唔好有事
叉差腳碌落山逼自己唔好流血唔好休克

我覺得可以試下挑戰...我次次行都3點打後出發
應該唔會好曬

明白 多謝巴打提醒
我都好小心落山 每步都提住自己唔好有事

我一條友行d好易的水塘

而家非常時期
反而鐘意行少人既山
唔想旺過旺角

CLS 揹住D GEAR上山已經癲...
成幾3-4KG重 仲要最後果段爬上山

逼自己唔好有事？
呢句野幾有趣

係時候蚺蛇尖啦

逼自己睇清楚條路 睇清楚舊石穩唔穩陣再踩落去

未試過自己一個行

好靚
利申：唔識影相

你唔好做危險野, 有裝備
好地地可以有乜事

一個人去旅行仲爽

想試下 一個人去旅行應該好爽

上次好好天

自己一個行山 又有相機係身 peak design 嘅capture clip 好好用 方便好多

我都係新手咋 都係睇下人地點影自己學下

我有時都會自己一個行山，不過都係行D 大路，相對易見到人既路線

勁好天 都唔知幾時先可以再咁好天
黎緊呢個星期又落雨了

一個人扑野

毒撚先會自己行

一出事好危險

丁利華

意外就係意料之外，天氣可能突然有變﹐身體可以突然唔舒服﹐可以突然有山賊出沒etc

我鐘意一早起身去行，同啲公公婆婆打吓招呼，落山食個早餐，番屋企沖個涼，再開始個日原本嘅行程
（啲friend 9成我行完閩未起身）

真..我都想買黎用 真係好方便

九逕 雞公 大刀屻常客

富士山

意外邊有得你逼唔逼

點逼？求教

淫你老尾咩 你班毒撚自己思想淫話人

屌你
唔好出事就搵消防
仆街

成班人一齊中美和好未呀

死全族啦你

一個人行山盡量行熱門路線
同埋出發前同親友講定行既路線

順便宣傳一下 我哋有一個討論跑山既tg group

你冇朋友

香港地 , 可以小人得去邊
btw, 出事果d 好多都係一班人 人做你又做, 不過自己冇技術 做埋d 危險野 失足跌落山 etc

試過自己行山，見果日狀態幾好，再行遠啲，行到天黑先落山，靠電話做電筒，好在落到山

馬鞍山好正，挑戰性，但條路唔岩一條友行

利申好鐘意一個人行山

黎緊你想挑戰嗰啲最好搵多個行好易出事

咁你要一個人去行山我都唔會阻你既﹐起碼我上過咁多次山﹐都好少見有人會自己一個行山咁危險

一個人行最正係跟曬自己節奏行
最緊要自己衡量過體能應付到
開定share location 比人知你響邊

一個人去旅行行山係無敵

想行雞公睇日落 但落山果段D碎石好似好難行

入夜至落山

小心行左入結界

上得山多終遇虎
唔好睇得自己太高

之前喺蚺蛇尖山頂
見到隻中國蝗恤衫西褲皮鞋
我同fd當刻嘅反應係：
跟著過多一陣佢單手攬住個幾歲嘅仔落山
我哋即刻：
真係cls好撚恐怖

樓主上山前記得準備額外糧水，Plan好路線，其餘嘅盡人事聽天命啦

利申：單拖蛇尖

起馬上新聞死果班好小一個人

一班人以為有事 有人幫手
take 個risk 大左先真係危險

第三張咁似我個張

你用蛇做例子個說服力會大啲

行過一次北大刀刃 想死

以前成日一個人行茅湖山去馬油塘 果到布一堆石像係幾恐怖下

出事咪認自己柒 無咩野既
經一事蔡一智
我又唔會係山上玩高難度動作
都係量力而為好了

你話影左五年我都信

試過行山見到粗過我大髀嘅蛇，嚇到仆街

係朋友要返SHIFT難就時間...

獅子山？

係驚比人強姦，係山邊叫天不應

一個人行澗仲正

除哂3褲係潭度裸泳正到你

有個frd守西貢個邊
成日都有啲戇鳩行唔掂就搵消防

會唔會係因為好少人會一個人上山

可以張佢同＃30拍埋一齊黎比較
理想 vs 現實

其實真..一個人行山真係跟自己節奏 想停低影相吹風就停
急住上山追日落就行快D
最緊要量力而為姐

巴打識玩
我呢個夏天都瘋狂入澗

行近市區果啲有事都易啲救

有行開果D識唔識都會互相講聲早晨或點個頭

新手想行山有冇路線推介

龍脊

我明呀 次次一個人行都會睇清楚哂D路線先行
不過都多謝巴打提醒

Dllm 啦
出事邊個救你呀

見好多人成日行呢個同埋千島湖

幾靚BOR 邊度黎

單拖行山撚表示出事就死，唔使人救

有本事就自己一條友挑戰喜馬拉雅山

千島湖自從起咗清景台就變咗公廁

變左合家歡路線

其實都係 出事都係靠自己 聽天由命

其實有好多攀山家都係單拖上雪山

細個行過蚺蛇尖
依加諗返都覺得痴線

唔係好記得 好似係東涌老虎頭

所以我冇去好耐了

巴打想入 但入唔到條link

該死唔使病，邊驚得咁多，而且死喺山上對我嚟講係最好嘅結局

有時有突發情況偏離咗主路廿米唔夠
就搵唔到人㗎喇

有單係同fd行
落後咗少少
跟住搵唔返

隔咗一排先喺主路以外十米廿米左右嘅低地搵返
嗰段主路係搵過n咁多次

就算有fd一齊上山都要全程一齊先夠安全

何況得一丁友

海洋公園站 行去淺水灣 再去大潭篤水塘 再行去陽明山莊
自己一個行就黎收皮 勁多上斜
不過係好舒服

多得d on9 kol同新假期個堆媒體係咁推薦行山
最近有d山路 有人係咁加繩上去 仲踩撚爛哂d樹枝仔

無咁誇張 有其他巴打都影得好靚

同意 但最好唔好死啦

同朋友行反而煩咗，大家步伐唔同，能力唔同，單拖就唔使煩
BTW同朋友行嘅話最慢行頭，唔好分散係基本嚟

BOOKMARKED 可以一去

我都試過一個人行上蚺蛇尖

人地著乜關我地撚事咩

外國d鬼妹鬼婆連朝早返工嗰程都會咁著啦（做完運動先返工）

咁危險都做

Sorry, this group does not seem to exist

啲繩就好撚阻住，好撚心唔撚掂就咪行難線啦

ym
上年年中，大東山
去到大東山頂無人的日落

你知道意外幾時發生就唔係意外啦

唔做運動既人表示
行大刀屻已經係極限

個個都咁有料一個單拖上蚺蛇尖

我都想逼自己發達

我未去過大東山 想秋天去影芒草同日落

除非你天煞孤星之餘又唔洗返工返學
如果唔係實有人報狗/ 發散喺fb gp搵你

人失蹤點到自己話使唔使人救

巴打如果去未行過嘅山徑
有咩準備？
有時睇地圖啲路都唔好係準確
一條大路中間好多小徑分叉
驚蕩失路

蛇尖其實唔難.....假設赤徑入同走，唔去米粉頂，長短咀嗰邊，最煩係赤徑啫，又長又悶

一路行山一路聽podcast
安全方面淨係會行簡單～中級果啲有條路喺度既山，出事都唔怕

建議一個人夜山

咁因為一個人上山唔會危險啲?
其實只係想講你幾多人都好 大家個risk 都係一樣 應該唔係好難明

都中意行, 當練心肺.
最近拎埋部航拍, powerbank, 2L水, 都幾係野 又熱到仆街.
樓主有冇輕量化裝備?

的確係既...但其實搭車出街都會有意外
唔通24小時留係屋企
最緊要量力而為姐

我都死鳩咗啦，關我咩事

週末行蚺蛇尖都多人行
一個人行都唔洗太驚
除非你係由北脊上

其實點解成日話一個人行山好危險
人地又唔係無考慮過天氣同其他風險
再者,就算你一大班人行就唔會出事?
最緊要你出發事做好準備, 帶齊裝備架姐

嗰個都係你咁嘅心態先咁多人出事

最尾係大帽山？

行危險路線就唔好一個人

講起上嚟，宜家好多嘢都係自己一個做，連旅行都係獨遊。

因為真係好多人地圖指南針都冇就上山,有又唔識用
電視都教咗好多年

叻仔呀你

我都試過行一次大刀，係粉嶺方向落山行完腳震

Download Offline Map係基本，學識睇地圖，行緊嗰陣經常睇地圖，帶多啲糧水，帶開山刀有備無患，大約係咁

逼自己做醫生咪得
樓主依句野仲廢過廢老

阻止自己有意外咪得

自己行真係幾正
唔洗就住人速度, 想快就快想停就停

一個人行睇片最實際...
開GOOGLE MAP MARK實條路線先
同埋隔一段時間開GPS 睇下有無偏離
上網睇多D有咩野難點
多分叉要小心 萬一行錯左
最緊要冷靜D要睇下邊條分叉徑落到山

有時係突然唔舒服
一暈一下就仆親個頭
碌咗去主路邊5-10 米左右

/ 意識模糊行離咗主路

呢d最唔抵

有fd一齊起碼有人救

行山唔好用Google Map，Download Trailwatch或者香港行山路線，呢兩個App我都會用嚟比對

係﹐但一個人上山有危險無人幫到你﹐多人上山有人幫到你﹐我諗都唔係好難明

粉嶺落山真係想死
你以為係一直落山咩?
點知無啦啦又要上一段
仲要不斷係咁

未行過嘅路我通常就會上網睇定介紹+YouTube+app
App嚟講用緊Hiking Trail HK
都幾易用

我同你差唔多....
PEAK DESIGN 20L
A6400 連18135鏡 + 1018
2L水 頭燈 電筒 蚊怕水 太陽油 ENERGY BAR 幾條 膠布 尿袋
我仲想買部MINI玩航拍....如果想影夜景同TIME LAPSE再加支腳架
都好撚重

試過入黑回程會見到螢火虫飛飛下，我諗如果係最多螢火虫季節時，該幾特別

其實大刀屻本身都係四星路線嚟，大上大落，唔輕鬆

可以橋頭上逢吉鄉走 上到山頂個方向岩岩係日落方向

燕岩果段路...竹林隧道
可以接上四方山果段

我次次個背囊都成8KG左右
秋冬會帶酒帶凳上山Hea

嘉道理上果段好辛苦....急上 正常都腳震

我帶住mavic mini都覺得好重

咁熱行山個個都背心短褲咁架啦，d啊叔咁着唔通又好淫
係d毒撚唔出街，係屋企開大冷氣偷睇女神行山ig 打飛機重要批鬥人哋着得少布，根本30幾度，全山啲人都係咁着

呢兩個我都有 旁身

試過見到有男人着三角泳褲行山

不過一直沿條山脊線行, 風景真係好靚
影相/航拍一流

失足嗰啲點救? first aid kit 又無 training又無

諗起個畫面都靚

下星期唔落雨去行先

北吊手

失足有人幫手報狗中暑既話有人幫手搬個人去陰涼處

係咪調過色嚟

上年一條友行咗西班牙Palma島嘅Serra de Tramuntana
幾段 好撚爽 me time真係好enjoyable
香港太多人喇 行山都要排隊
其實最緊要locate 到自己方位同gear齊全

認同呀
多人行 唔小心唔做足準備一樣會仆街
自己一個反而仲會更加小心

每一日唔知有幾多人單拖行山啦
啲人係又鬧唔係又鬧on99咁

上星期一個行完
勁矇查查, 影相唔靚
等個天清返再去

有常識嘅都知行山應該著長衫褲保護自己

係高山位冬天落雨重仆街

你仆街啦........連登仔會話你累到西班牙人

我有執過色 較過光暗位...其實都係望落山徑影
我次次行之前都睇人點影先出發

對呀...

有啲路線比較簡單嘅山其實一個人行係冇問題嘅
但係西貢啲路多，最好做夠準備，你準備行嗰4座山釣魚翁要準備多啲，其他都相對安全

我喺山上幫過好多同朋友一齊上山嘅人，迷路，冇糧水，受傷，路況太差落唔到等等
所以單拖危險根本唔成立

一個人嘅話只夠膽行啲多人行嘅山

呢個我唔敢去呀...真心怕出事

我怕熱，永遠短衫褲行山

感覺竹林嗰張調得好自然 又靚

學樓主話齋 逼自己唔好有事

最近多左突然行山友
約埋一大班, 總有1,2個係唔會CHECK條路線係點同自己應唔應付到, 淨係話好呀去呀, 我跟住你地就得, 點知行落先唔對路

自殺崖唔難啦，喺飛鵝山一號爬上去，慢慢爬，去到自殺崖唔好行咁出咪得

唔明點解呢個post變咗屌鳩樓主一個人行山出事要人救
根本好多熱門路線好似港島徑麥徑咁條路都鋪到靚一靚難度又唔高，仲要閒日去都大把人行，假日分分鐘會塞車
平時都大把鬼佬鬼婆一個人跑山同退休老人家自己一個慢慢行，跟本好平常不過
當然危險路線梗係唔好自己一個行

Lm

驚你經一事變白事者

農曆七月過左先好行

單拖有佢既危險性嘅
樓主態度咁正常
無啦啦俾比網上班茂利鬧有D慘姐

望到片都少驚 可能太多人出事喇果度

有 當修行

所以我覺得同朋友行山其實仲煩，我又要提佢哋帶乜，又要Share所有Information畀佢哋，行緊又要Take Care佢哋

因為assume左一個人行山一定會斷腳 / 跌落山

無咩所謂既 當係討論一下
觀點與角度姐
最後都無人想行山出事要人救既
最緊要小心

其實我有畏高
不過冇理，照去

通常自己行出事個堆都係行d冷門絲帶路線

我唔畏高..但我怕行到出去SLIP一下GG

你squat 200kg都有呢個感覺

未試過行蚺蛇尖建議搵fd一齊行會好啲
行慣咗可以玩考牌線

我有睇過...鬼手岩好正好靚
好想有一日可以去果度影靚相

可唔可以教我逼自己唔會有意外?
可以比返錢學

呢啲紙上談兵理論收皮啦，毒撚爬山行山都未識分指點人着衫
香港啲山路鋪晒石屎有咩要保護
熱撚到仆街仲着長褲咩，啲阿叔阿伯日日行山有邊一個係着長褲保護，上山望下先啦

我都係見到靚就影一影

一個人行 行左年幾

行山果陣時
一般聽住youtuber
(政治類比較多)

行過麥徑，衛徑，鳳凰徑，港島徑，三尖

一個人夜走港島徑 幾好行

花瓶頂都好好行
仲交通方便

呢隻綠色點睇都唔係自然...

我通常主動幫人，因為唔想搞着消防

有丁啱唔啱？

釣魚翁落山好危險真係小心啲

同埋行多咗了解自己能力係點，糧水都知自己要帶幾多，前事功課好重要

係，上次我都係慢慢落，都幾斜下

單拖at least齊裝
最好梗係高級裝先好出發
日頭行 量力而為
唔好害到自己害到人

一唔小心就真係一失足成千古恨

呢幾日勁正keep 住有落雨又唔會落足一日
d水frash 到

其實都係小心D行姐
出街過馬路都總有人衝紅燈...小心D就可以

坐低慢慢落, 個人重後擺向後

solo 行過好多山

重心

好的...第一次上大金鐘我落返昂平高原果邊都好恐怖下
不過有左果次經驗
琴日行九逕山落山相對輕鬆左

認同

啲竹葉似陽光曬住咁既feel

大東秋天好撚多人

我平時出街都唔帶口罩 都係靠迫自己唔好中肺炎

聽講過....不過係秋天先最靚

針草帽來回咁犀利

我屎波架生多

信我,有人陪你仲正

啲水勁過驚嫂

其實要睇出事嘅原因喺咩位

試過獨行馬鞍山
喺吊手岩差唔多到頂個陣
俾一大堆蜂群襲擊
頭，背，手，腳
都俾有俾蜂插到好多位

咁我咪只可以打999囉
唔通你又覺得我係衰on9抵死 ?

大金鐘落山都驚嘅
釣魚翁應該搞唔掂
更唔好話蚺蛇尖

巴打真係小心啲好

好多人唔享受上山，只享受登頂

夏天行夜山先正 又涼又靚景

毒行有毒行好，同朋友行都有開心之處

芒草好多地方都有架
唔一定要去大東山人迫人

行澗識玩一定玩呢d

有朝一日入結界

但上網睇九逕山落山仲恐怖過釣魚翁

我琴日行九逕落山條路好痴線

我兩樣都好享受 先苦後甜 好正

小心九徑好易中暑
同埋唔好行落黃泥墩嗰便
我試過三人行，大家都行到走犯咁

邊度嚟？

行咗山之後身體好咗

認同 我成日都check住
多謝g持

有啲位可以滑雪咁跣落去

都係果句啦, 睇片/資料同你真實落場係2回事

我最近都行完 大熱天時 行到懷疑人生

東洋山都有 秋天去

喺香港荒山野嶺都有人㗎啦正常嘅行山徑仲多人添

巴打識貨

最冇裝備通常都係2，3個一組既
手上冇杖袋都冇個淨係揸住支水同濕鳩風扇仔
但條路重要行23粒鐘先有位落山

一人行真on9 唔建議

真 滑住落

好撚中

風扇仔真係好ON9

最近youtube 睇到個女仔(Kata 在山上), 一個人行澗, 我覺得好堅

打側慢慢落 唔好急

我認同你，好多人講危險唔好做，因為佢哋唔明白嗰種舒暢嘅感受，或者比個別事件嘅新聞嚇親。

我勁欣賞佢

臥龍石澗 - 絕龍谷

ps: 3大險澗 無玩過險澗咪撚試，會死人

我淨係享受用腳上到山頂居高臨下既視覺

我攰攰哋就用杖，反之就唔用，小跑彈住落，屈膝，有少少深蹲咁，用大髀力

其實都係 所以會搵多d資料先行

一個人行個感覺好正
有冒險同挑戰感
可以真正跟隨自己步伐速度

利申：
只係夠膽行簡單路線
人無事先可以做世界冠軍

但個景超正 好值得

要爬呢段崖壁過？我嚟緊打算單拖黃龍

知音人
小心d行就好了

有睇開
佢仲要幾靚

前幾排 鬼節前夕先上完 山腳熱到仆街 行到上去涼到仆街 又有少少濕氣

Google 下邊個叫丁利華

btw , 好憎石屎梯級, 行落仲辛苦過落手爬既位

梯級限制住步伐 勁撚攰

你呢啲含家剷咪就係叫自私囉

真 我都係鐘意山路

原則上係
黃龍 難係新3險，
過左就可以山路出澗了

有冇多啲相

可以分享你用咩機咩鏡？有冇落filter?

要大家level 都差唔多, 唔想要人等,
自已行山都唔會行爆林遊繩個D山,
聽下歌, 帶裝備及天幕, 係咁上山 .

P.S 不過如果一個人行一D未行過既路線, 係會有D緊張

自己一個行左幾年 唔洗就人 真係當做運動練心肺 不過唔會玩啲冷門路線 最難都頂盡係蛇尖自殺崖呢啲

呢段崖壁搞唔掂

又唔洗屌住先既
都係果句有人出街過馬路衝燈比車撞係抵死
但你會唔會過馬路衝紅燈
小心駛得萬年船

行到中間個feel有啲似青山腹地

A6400 18135同1018 無用cpl gnd
全部都lr後執色光暗

最近4月單拖上九徑落黃泥墩
瘋狂上上落落行到懷疑人生
沿途人都無個

見得太多
龍脊南丫島最多呢啲人
重有d着絲襪皮鞋嘅大陸人

起碼同人講定去邊先la 有事都知去邊救你

我琴日都有影呢個景

幾多人行出咗事都要人救㗎啦

diu咁人地救你都有危險 屋企人又會擔心
咁講同想死所以唔怕武肺唔帶口罩有咩唔同

賊人或色魔：慢慢發覺一個人行山好正

利申：反對一個人行山，有意外唔止自己生命更有危險，仲會攪著其他人，例如救援人員

其實有事d人大部份係行山路

但佢拍嘢真心唔掂，我頂唔緊

真仲要高瘦 我鐘意呢type

還記得最後落馬路嗰下剛好有一家人
佢地報以奇怪嘅眼光
因為我地成身草

巴打你有冇行過？

我都好鍾意一個人行山
其中一個原因係享受周邊冇人嘅周圍嘅寧靜
但係香港地真係太細
行啲中高難度嘅山都可以勁多人
一個人行極高難度嘅山又太危險
所以都係搵翻一個伴行會好啲
不過搵一個同自己行山節奏夾嘅都唔容易

你同我諗野一樣 巴打

有次自己上蚺蛇 手殘跌咗半支水
當你個人攰就好容易出錯 如果唔係慣咗咩都帶多份我應該會脫水落唔到山
有個照應好啲 自己行就揀d多人行又易行嘅山路啦

2年幾前行過

成日行，住個到

喺絕龍游繩上？

毒撚無朋友果班係咪要請個part time山友陪佢一齊先比行山

行山建議用水袋，方便好多

可唔可以同佢一齊行, 最多我幫佢拍

每個手腳位都要好小心，
一失手就。。。。

If I die I die

依度邊度黎架

成個post得呢個comment啱聽

我明呀
黎緊想挑戰果幾座都唔算無人行既

咁要你跟到佢先
佢都好行得吓

行山都撳電話真係唔知做乜鳩
好好享受個環境啦

我都可以 同埋段片聲線太弱 唔夠氣氛
有我可以搞氣氛

呢度係連登啊朋友

有種東西叫意外
祝你好運

試過一個人行飛鵝山日落脊上
按上面班友講應該死左好耐

sor囉，我睇地圖咋

無用到繩

爬到頂位心諗自己都幾痴線

喺五六年前熱潮開始多咗批人
再加近排多多批武肺避難既
人多咗就無咁好行

咩叫意外

屌你老味痴撚線

我上幾個星期行車路斜路上去追日落 60分鐘狗衝左上去涼亭位

巴打 我同你一樣都係鐘意一個人行上山
由山頂望返落去風景再加埋你付出嘅汗水 靚嘅程度會加倍 我試過靚到係山頂鳩叫
Btw可以試下行夜山 係山頂等日出 個天慢慢光都係好撚正

拍拖前一向自己行，速度路線自己話事

識行一定帶支津路係身

其實我係POST度都覆左好多次
最緊要自己小心DD 做好準備先行

尤其是凍一凍 再飲返杯熱茶

一個"咬"柴都仆得街la

基本起就想有人約我 我都係鐘意自己一個人

但一個人行唔遠
一班人先行得遠

又有知音人了 我想試下獅子山夜山 想睇日出

補多句, 行山食煙 / 亂拋垃圾既死全家

真...自己垃圾自己帶走

咪撚臭係

防蚊蟲呀on9
大把阿姐阿叔包到自己實一實啦，仲有長衫長褲唔代表厚衫厚褲，長得嚟透風大把啦都21世紀

d 毒lun 落街怕比車撞一樣,
係有風險不過唔識平估

圖

你三個踢拖, Vs 一個行山boot 咪一樣,
你都孭唔到佢落山, 加上最重要都係學識點樣唔好出事, 唔係帶個新手一齊死

神戶，摩耶山

行過幾次 我諗住中秋行 唔知有無人鏈呢

同女朋友行唔可以行太難
所以都係鐘意自己行

冇錯

轉頭去行 有冇路線推介

著到好密實，喺影相果吓先著得少布

所以行山對自己好D買左對舒服既行山鞋好重要
要學識避免咬柴

同女行真係要小心過自己一個人

如果係同kata行就好

如果有強姦犯，都唔關著咩衫事啦！

邊個會真係做得出

想跟佢溯澗

唔想次次上到山都見到一半人好似行緊街咁

試過自己一個行西貢,一個人係叢林行好爽,行到悶播歌9叫
但其實入夜後都幾驚驚入左結界跌左落山都冇人知

你果邊果個位起碼都係車路上
日落脊直情係自殺崖果邊剷上去
都未計鵝肚果邊，果邊就真係成日死人

一個人去行山

一個人走入人山人海

我都想搵一個會陪我戶外活動既女朋友
唔強求行高難度山
但至少要肯陪我上山

津路止唔到痛呢

一個人出事嘅機會係1/2 =50%
兩個人一齊出事嘅機會係 1/2 * 1/2 = 25%
個risk 點一樣
小學數學 應該唔係好難明

西貢爛路多，一落雨就仆街，利申試過行行下落雨

唔敢行果邊 覺得自己未夠料

一個人俾500蚊行山 就有

你真係戇鳩仔完

兩條友 是但一個碌落山 =唔洗死?

最正係死左都冇人知你咩事
唔該盡返個公民責任

一向自己行開山
隨身帶備急救用品，強光電筒，哨子

印象最深刻係獨行青山腹地同虎吼石河
青山腹地行錯左路幾次 個天黑哂先出得返去
虎吼石河就入撚左第二個世界咁 好正 不過行到行山杖都唔見埋 前段攰到仆街都要逼自己行埋狗牙嶺

利申： 爬壁路線絕對唔自己一個行 出左事就無得返轉頭 會死 一定要人救 唔好自己去爬壁

1，3幾靚
2無主題唔夠景深
4又係太散
btw點都好，一個人行山有意外上嚟就死嘅機會大好多

一個人行 只要做好準備同了解自己體力就無問題，有問題就算有兩三個人同行除左幫你call直升機之外都做唔到啲咩

wtf 有得咁計嘅咩
姐係搭巴士會危險過搭的士 ?

早d 有人幫你報狗咪提高生存機會 愈遲比人救 死嘅機會咪大d 應該唔係好難明

你地行到咁高,我ㄧ個人最多行易行果D

不過吊手岩馬鞍山個頭真係好撚多蜜蜂
上星期我去都勁多, 即刻急急腳繼續行

點解唔一開始就唔好行近懸崖邊?

約出嚟我推你落山最多幫你叫救命

你一開始用碌落山做例子先

行山就買地圖啦

係好爽，但你試過差啲出事就知驚

因為人地唔係就安全, 有危險意識先係

行過石河 好正
一路睇絲帶搵路 好有探險feel

屌明明一開波都見到有人落緊山
點撚解特別要搞我

好靚，邊度嚟？

大把 speaker L

1你推我落山然後你幫我叫救命
2你推我落山然後冇人幫我叫救命
假設我碌到落去仲未死 咁邊個生存機會較大

邊度？

大把男人著短褲又點計 太熱太侷促都會影響安全 咪自己衡量囉

試過自己一個冬天喺瑞士行山
(嚴格黎講係滑雪唔知滑撚咗去邊個板又壞壞地所以要行)
爬咗成日先喺山中間爬返上去搭火車
仲要上到山好似零下10 度
以後咪搞

上面答左你啦

好囉

呢樣咪就係最重要，有自知之明識退
死衝嘅話，係咪一個人都死啦

有危險意識只係幫你 mitigate 部份risk, 唔可以eliminate 全部risk喎
多個人係幫手mitigate 更多嘅Risk

青山正

一個人一定係行臭雞路線架啦，即係跟大隊/家庭客行
多fd就話大征途姐

一個人plan 行富士山都試過， 不過上到山好多人一齊行

係, 不過第一步唔會係 求其搵個人上山, 明白無
未上過山 見到班打卡L ?

係 香港係福地黎
探險一流
好多路線要feel有feel 要景有景 要歷史有歷史
獨行廢村礦洞石澗

槍岳

1.3幾靚 不過1果到觀景台 應該點影都靚
2可以試下用lr推下面座山 反差太大
4差個model

唔使下下衝出嚟7

一個人只敢行熱門路線

日本淨係行過垃圾富士

求其搵個人上山 就算你碌左落山佢都識幫你報狗掛
換個角度果條友真係打卡L 乜撚都唔識 而你又有經驗 咁你都幫佢mitigate 緊佢嘅risk, 咁大家都安全左

一個人行大路
想玩爆林行小徑
就最好搵經驗人士陪同

唔好辛苦啲消防員既寶貴時間
黎救你條賤命

啊姐就包，日日上山既d啊叔通常都背心短褲
另外唔覺得長褲防到蚊蟲，香港d蚊隔住條褲都照針
除非你着牛仔褲

我想試下行北龍睇玻璃水

你個d山難道高咗d和

我行咁多次山，畀蚊咬真係屈指可數
不過長衫褲主要防曬同防止草木擦傷，蚊真係好其次，但如果去城水嗰啲就另計

好天出發

早排成村人去行山分分鐘多人過旺角驚閪

我條女身手好過我，跳海東馬肚礦洞都玩
係體能差d，最撚煩係唔想早起身

d 打卡撚慳啲啦，帶上山仲要分我支冰水，唔俾水佢又好似好仆街咁

行山長褲好薄好易乾，出面又跣水唔怕濕

有條Columbia 著左唔怕曬&蚊蟲咬到腳&樹葉刮腳

呢期d水一定好正不過都驚d 石生青苔

等佢發生左就太遲啦, 最重要都係要靠自己
當然有人帶梗係最好, 不過係就唔使自己行啦

同埋肯踏出第一步係最好, 好過糖尿病死

呢份恐懼感，間中都想享受下
尤其唔好行大路，可以享受到成功去到目的地既成就感

御殿場線幾好玩 不過上到山頂都係多人過mk

行開既，實知道點樣避到新手人群

你天生唔野蚊，自從長褲蚊高蚊怕水乜都用晒都照針之後我已經放棄

唔睇地圖行,行到邊就hea到邊

我就係行御殿場呀，成程路覺得好悶，我鍾意爬

毅成有隻銀色樽蚊怕水好堅，你去試吓

每星期都行，行咗2年
撞過發哥5次以上

頭3個月最辛苦

我未撞過發哥

發哥係咪自己行 係既話又要比某D連登仔屌啦

碌左落山都要靠自己唔好搵人救

都危險喎
eg 九逕山邊度落？ 青山灣嗰邊好斜同碎石多，條路又少人行，碌左落山都冇人知喎

佢一條友，好易認
同一套衫，同一頂帽

好想踢佢落山叫佢返印度食蕉

好多次人多過旺角

好

我都鐘意一個人行 但一個女仔始終危險
只可以揀啲好多人行同好快行完嘅路線

落山好斜好碎

一個人行山唔好行太偏僻就得，
有意外一個人同一班人都係咁，
唔好諗住一班人一齊行就大意。

好多人都一個人行，
自己一個環湖出咀都係咁，
知自己體能，有自顧能力就得。

好多新手一班人行，
膠布都冇塊，
個個都唔識路，
地圖又冇，
體能又冇，
水又唔帶足

死左點搵人救?
人地上雪山有事, 啲teammate 都係由佢地自己死
條冰屍留低做路標

今年過年好多忽然行山撚，羅漢塔都要排隊
仲要啲人勁嘈，有堆係跑步撚嚟，羅漢塔上咗唔識落，搞咗勁耐，又大呼小叫

樓主識玩
一個人閒日行山真係好撚正 就好似包起成座山自己玩晒咁
我大學四年一day off就單拖去行
話行就行 唔洗約人 唔洗等人 唔洗就人
又可以練到plan行程

就係呢種
d蚊照針

琴日去和合石拜山都冇人

最驚見到蛇其實

btw 行山最正係發現原來香港啲地質好多變 每個地區都好獨特

又咁講
一個人係危險啲，跌死左無人知

但係
一個人行或者一班人行，出事都係要搵消防既

同意

呢邊都好d冇咁斜同多人d，但都難行，一個人入黑有d危險

估唔到呢個TOPIC可以推到19頁
見好多人都屌我#3 個CM
係度想講句 我自己諗法係一個人行山最緊要準備充足同量力而為姐
一個人行山無話對與錯 唔好害到其他人就可以
至於話要人救 要CALL 飛行服務隊 呢D CASE
當然 無論幾多個人行山都一定有呢d CASE
不過都多謝巴打們既提醒

日本？

碌左落山就等於死左？
你行緊咁極端嘅山？
定係你行緊個雪山有打卡L 所以覺得自己一個人同多個人行冇分別

其實係
都係果句 最緊要知道自己有幾多料
準備充足

自己一個行剩係行麥徑衛徑果啲公廁山
怕出咗事冇人知

1人行，幾推介呢條

4k左右，全程未試過撞到超過10人

交通方便，青馬收費站巴士來回，全港車都有

境超靚，望大橋 ifc，能建度高深圳都望到

最辛苦一開波1300級樓梯
之後全程輕鬆

*落到沙灘，有隻佩清，見人就吠，個唔會咬人

王騎三大私人行山點之一

你同有年新聞上山睇霜話 條命我既關你咩事有咩分別

香港地 邊個位會少人
我都想揾個位打野戰

自己行啲險線先爽
尤其係行一啲方圓十里冇人嘅秘道
個心跳同大自然呼吸完全同步
可以靜到聽到水聲同鳥鳴聲
係唯一驚嘅係要瘋狂上網 蜘蛛網

係呀,

所以我只會行大路既路線, 例如麥理浩徑.

是, 一個人, 好正, 但辛苦都係一個人自言自語

試過兩次自己行山，其實都係行港島啲步行徑/健身徑
行上西高山已經係最難個段
而且沿路都有人
自己一個人真係唔敢去行其他稍為難少少既路線，始終意外既嘢好難預計

老實咁講喺香港單人行山唔玩攀爬唔玩水澗,規劃好路線基本上好安全, 路徑清晰, 又有路標指引, 唔使開路
完全冇難度

睇清楚條路係正常囉，要逼

行咗廿年香港短途山都覺得有啲悶, 而家轉玩下廢探, 或者有機會可以去台灣行足一個星期長途路線

我幾鐘意呢個youtuber一個人行山嘅行

佢去果座山係我住緊果到隔離

依家可以用埋windy map 黎plan路線加睇天氣 都幾準下

咁你咪自己講左多人先安全, 講到自己一個行都好撚安全咁 原來一個人行冇同伴有事就要靠路人 所謂嘅靠自己

上完1300級 如果想爆山，可落迪士尼 或 陰澳

全程有絲帶

download “mymaphk”, 有香港地政署地圖好 detail, 亦適合廢探

我住果到隔離嘅另一條路線， 叫Jubiläumsgrat，外國都有人單拖咁行

試過自己一個行山爆林
夜晚落山唔記得咗入來條路行咗去個山墳

上年單拖由波蘭行咗去斯洛伐克

等於你過馬路可以唔睇燈
不過會唔會畀車撞就自己承擔風險

渣甸山，易行得嚟又相對上冇龍脊咁多人

長中短？

有咩事飛行服務隊多謝你

意外就係意料之外，萬一你暈左，或者有意外又打唔到電話，咁邊個知呢？

咁正
歐洲行山有好多 alms可以路途中過夜，好正
我暫時都係weekend遊 可以唔洗單拖，我都想有人同行行。但約人行山唔係咁容易

跟着大路行 會安全啲，就算暈低都有人會見到，啲人出事係因為佢哋行捷徑

我都會一個人行山，只會行容易見到人果啲(例如龍背 獅子山 荃元古道等)

小心做第二個丁利華行咗入結界
順帶一提，呢個係死黑警

呢D真係要自己衡量
水、體力、體能、路既難度、天氣
如果計好度好既 應該唔會有事既
最緊要話埋比家人聽自己去邊

我都好同意樓主

個兩條粉腸
明顯冇應付冰面路況嘅裝備
望落又唔係啲專業人士
山上又做緊救援行動
咁唔屌佢地都對唔住自己啦

所以要睇嘅從來都係你做咗幾多準備
技能，體力，裝備，路況，脫險
冇咁嘅條件就要識退

不過講到最係都會落翻去
究竟攀山究竟係咪自私行為依個問題

15年前都算黑警?
咁你老母都係學生妹

一個人行山如果準備充足其實 ok
同人行山, 都未必安全。好多次受限於朋輩壓力, 會做出錯誤嘅decision。例如如果有隊友堅持行 unmarked 捷徑, 咁就全team 仆街
不過都係果句, 一個人行山真係唔值得吹奏。永遠有人一齊行係好多過單拖。但我又唔會貶低單拖嘅, 約人行山/ 搵到岩自己嘅人行山都唔係咁易, 單拖有自由嘅好處, 亦都會行得更加謹慎

東澳古道
途中風景一流 又有補給站
如果行到攰，可以係沙螺灣搭船去大澳or返東涌or屯門

唔使好大條， 行夜山見過五尺銀腳帶， 同佢距離一步。

睇黎樓豬high撚大左

氣勢同澳穗高馬ノ背有得比

你100%肯定自己無事？

唔知日本果邊點, 搵左下圖你舉果個好似都幾正
歐洲有好多呢類嘅transversal, 而且多數有via ferrata 可以保安全 (當然一定有人會挑戰唔用via ferrata)

叫條女一齊行

修行

係正架，不過要準備充足同要清楚路線

我都有排自己行，好正，想停就停想走就走

個邊都有幾個好地方釣魚翁完左行過大廟都係好嘢，悶啲但少人，仲有科大個邊大嶺洞可以睇星同睇日出

你影得好靚喎，我都成日行，但都係冇心機去研究攝影，同行嘅就多數都帶哂腳架相機一兩支鏡

我好鍾意第三張，我唔識攝影但好鐘意影好長嘅路

去馬鞍山既彎曲山影下
同佢個張差唔多 但再長d
見近期好多人ig都影

我成日單拖行, 見到你#3個 cm 都心諗 「大佬你唔好咁痴線啦」

推多條路線
之前facebook 瘋傳呢條片, 其實係德國嘅watzmann transversal

大佬意外依啲野係意料之外
你識預知未來可以逼到自己唔好有事？
咪撚誤導人啦

香港啲山其實好正

正呀
幾好有條威也比人扣住行，
日本果啲冇
得鐵梯同鐵鏈

有事唔好打999就得，唔好浪費資源

日本條鐵鏈 好似淨係預比人用手扶住, 唔預比人via ferrata?

咁的確係 意外無人知
單拖行山夠小心 準備充足就好了
我無話識預知未來 只係時刻提醒自己唔好搞出意外姐
CM#3 我表達得1999

我表達得唔好 我意思係夠小心 準備充足 時刻提醒自己就好

#3我表達得唔好
#477係我想表達既野

我就係仲有個水袋雪咗冰先頂得住

成日自己一個行青山

唔見人有扣住行，啲人連Harness都冇着。

大東夏天啲草𠝹腳𠝹到
啲草生得高咗又難搵路
夏天天氣熱起上嚟難度遠超秋冬去
唯一好處係只要搵到鳳凰徑就實冇死

屌你老母
你呢一年先留意政治就含撚啦
你以為2014年先有黑警丫
反高鐵個陣不恰當武力已經有啦
只係程度同依家唔同
當年遊行人數估算都係同民陣有出入
當年叫民運人示係封鎖區入面示威無衝擊已經噴胡椒噴霧
仲要好似滅火筒咁撚大支
只係當年無人留意渣
仲有當年反黑都已經係狗屋入面打緊黑社會啦
而呢個丁利華當年係隸屬反黑組架
回歸咗之後狗做野就已經分黃藍啦
傻仔

腳

行山咁mild都會腎上腺素急升

對住樓主呢d人 無咩好講
祝你好運，有事唔好害鳩消防

你一開始講腎上腺素爆升，爆升緊你真係會咁小心翼翼咁行？

防曬先係重點

成個post 嘅重點

多謝 只係想講一個人行山做好準備的確無問題

不過其實都要睇行邊度嘅

腎上腺素係令自己更加清醒去行每一步
至少落碎石碎沙路 我每一步都好小心去行
呢個就係我享受既位
不過挑戰性既野唔係個個鐘意

行山有唔同難度，難嘅有咩可能會mild？覺得mild嘅，拎左毅行者冠軍未？上左珠峰K2未？你可以計攀升速度，輕度嘅咪400m elevation/hr，勁嘅就800-1200m elevation/hr or above。你可以計攀爬難度，大冒山咪 Swiss alpine scale T1級數，香港三尖最多頂盡T2/T3，對上仲有T6，T7級。你話嘅mild，係講緊以上邊個程度好mild？任何運動都係挑戰緊人體極限，就咁stereotypes咁掉低一句mild真係好痴線

一早後咁啦

西洋菜南街咁

你果堆已經係mountaineering
人地可能都係講緊trekking 咋

一個人爬雪山

西高山算好casual咁行 通常喺太平山落嚟都順便上埋去
行原路 唔係爆林上就好安全
好多一家大細行 呢啲路唔需要點擔心

我solo左 Ama Dablam
破左香港紀錄

真
條撚頭仲要係反黑
99% 都係大仆街

97 後白警只有徐步高同施sir

cls

佢彪哥嚟架ching
不過彪哥依排有咩打算 ?

有一排成日上昂平再落西貢
有次上到去大霧到前面2米已經睇唔到路

本身班科學家book左我7月返北極10月返南極開工，而家比武肺攪到cancel哂

而家plan緊我1月返nepal爬冬季喜馬拉亞山，如果仲未開返山就去svalbard攀冰

喪彪巴

八卦問吓，唔使開工係咪冇糧出

其實一個人行山或者爬山係現今社會上一直都討論緊有冇問題。
我自己一向都唔建議人solo爬山，但亦唔會屌人solo爬山。
因為我自己成日都solo爬山

其實我覺得只要你知道自己做緊咩，做足準備睇好哂地圖，有足夠知識既話solo係冇問題，成年人生命係要自己負責啦。
我自己爬一座大山都要研究幾個月，睇好多report先會去。

反而我覺得好奇怪既係，香港人成日屌人唔好連累救援。
我係法國瑞士尼泊爾爬山識好多rescuer，佢地係唔會屌victims，好少人會有咁既諗法，反而係會鼓勵佢地發生意外唔緊要，今次吸收經驗，下次再爬過

你就係森文太郎

無糧出呀，不過我係香港都有其他job做。
今年當比個休息自己係香港操下體能，為黎緊既project做準備。
其實睇返啲意外report，大部份傷者都係冇經驗或者冇做準備

中學做毒撚個時已經係一個行

我行大嶼山果邊都覺得好多

行山銀行就係衰一齊行山

就算佢收到信號幫你報狗都要識講自己係邊先得嫁
仲要有好多位係收唔到信號
一個人行 帶齊裝備量力而為就ok啦

一個人唔夠疆，驚流浪狗

好靚ching 用邊部機同埋有冇啲咩特別settings? 有部D7000但唔識用，用相機影仲衰過iPhone 影

我覺得分別在於衰咩，香港好多傻鳩忽然行山，冇糧冇水踢拖就上去，行邊唔知，邊度走唔知，條路幾難唔知，呢啲撚屌就好撚抵屌

假設你去攀岩，戴好防具，plan好路線，做好準備
點知有舊石鬆咗，你捉唔實free fall咗一段，再撞返去岩壁受傷要call直升機
呢啲絕對冇錯，意外冇人想

但香港係前者最多

下次可以兜遠少少行山脊落會冇咁斜
不過九徑山邊條路都係冼嫁啦

由今日開始就會好多人行

多謝推介 不過政府果個雖然d路好齊
但唔係座座山都有名 同埋有好多路都好少人行荒廢左

都係既
Serac fall 雪崩地震呢啲冇得講

我之前去自殺崖攀石見過有人太攰抽筋call直升機

成日一個人環湖出咀
其實我見多數自己一個行/跑山嘅都係操開山
出事嘅多數一班人行
見得最多就係夏天一開頭行得太急中暑

咁應該幾多人行山先可以出事搵消防？

好行？想行哂行埋北大刀屻

樓主有冇興趣一齊行?
我又係自己一個
TG: @revolution201969

非gay

你個username咁樣叫人點信你交換tg嘅意圖

唔算難行
但對體力有d要求
粉嶺落要又上又落

平時就獅子山隧道塞車，假期就獅子山山頂塞車

跟自己節奏行會好舒服

我都係咁話, 我明意外既嘢好難講, 我自己儘量小心架喇...
我毒撚一個, 冇人同我行, 體能又唔係太好
我試過同朋友行, 佢地呢樣驚嗰樣驚... 好煩
我都想share location... 但大部份時間冇signal..

有冇 app係會定時update最新gps位置喺server到，一旦過左deadline 你冇reset，就會send比指定聯絡人做求救訊號？

其實好似旅行咁，要大家嘅節奏、喜好、智商、情商 都夾到，一齊行山先開心

第4張可以拍武俠片

跟唔上隊友節奏，然後自己硬chur浪費體力，咁樣都好危險

最緊要同屋企人講先
同屋企人講定路線圖+大概返歸時間

出咗事都知你大嘅喺邊

又咁講師兄，唔計行啲大路家樂徑，糧水帶多1份係基本呀

個腹肌不得了

啲人剩係識屌嘅時候根本冇諗過，同行者lv差太遠隨時危險過冇伴，之前咪有個跟團出鬼手比人掉低咗

就算有人一個人行出咗事，佢出事嘅原因唔見得係因為一個人呀

著重返檢討意外成因先可以提升行山安全意識呀，太多人剩係識屌

天氣涼啲早啲出發，
過左南北大頭羊，
慢慢上大帽山，
大帽入黑都仲有人，
帶燈，慢慢捱都捱到荃錦㘭。

如果你話紫羅蘭山徑丫，飛鵝山丫（not自殺崖路段），魔鬼山之類就話自己一個都ok姐
你搵釣魚翁呢類高難度既自己行？真係死左都無人知

鬼手被丟低件事，帶隊條友一早已經臭名遠播

釣魚翁唔算高難度，仲要多人
2-4月嗰陣大把人work from hill去行

On9 死左都冇人知

你去玩fifa啦

見到人叫手足先

出發前記住講畀朋友親人知去咗邊

好撚7勁

要小心連野豬都呑得落嘅大蟒蛇
記得之前有行山客俾蟒蛇襲擊跌咗落水潭
揾多個 fd 行 帶埋刀同火機

佢free solo所以落唔返起點？

你估個個人都有伴咩？

單拖行山 撞到野狗點算

會唔會好易迷路？

出鬼手條路線都算好清楚
要留意就係夏天行要帶多啲水，電解質水同食物
因為都唔短 （3x km)同冇補給點/中途離開嘅地方
所以一定要帶多支後備水
自己唔飲但見有人需要都可以俾佢

如果初頭想試吓自己一個行
可以行下麥理浩徑試吓先
一定唔會蕩失路

新手唔好一個人出鬼手啦，
第一次冇人帶多數都會行錯。

同埋揾定艇家電話，
好多新手出到去已經冇左半條命。
見過有新手call水警走

蛇你唔搞到佢好少會主動咬人
好多時都係啲人冇為意唔小心攻擊到佢先至俾蛇咬

你同閻王傾掂數？
唔好懶叻，搵多個朋友陪行山啦

我爬到上頂 見到消防
條友純粹行山 冇力落返山

個個都屌一個人行山，點解冇人屌一個人跑步

呢啲就抵屌啦

上年塞到上唔到喎

每座山分別行一次先再挑戰全走
之前行過喺蕉徑同萬德苑都有補給，可以帶少啲水

睇緊有邊日無咁熱，試下行都好

上次行黃牛山個fd同我講2個鐘點都上到，我諗住輕行，帶得500ml水，最後行咗我六個鐘嚇到尿都就瀨 都係帶定2支水好啲

依啲就係意外
人同蛇都唔想

兩個鐘係齋計上山未計落山
黃牛山好似上得急又無遮無掩，如果夏天行真係要準備多啲水

我仲要行石城條路一野400升600 淨係果條路我都行左大半個鐘，又唔夠水，勁驚渴死

個段係最斜喎我試過喺嗰條路落山，係半行半sir 咁落，好彩有啲樹渣吓手
你上山一定辛苦好多，如果唔怕跣下次試吓調轉應該舒服啲

果次行就係行到一半，覺得好辛苦，諗住調頭，一望翻轉頭不了，攰到連石天窗都無影
行一陣抖一陣，好彩行得完
可能秋天有芒草我會做下港女又上去嘅

萬德苑唔係成日開，
嘉道理入面有水機，
問職員入去，
一係帶filter飲山水。

我上年5點開始行上到獅頭激光中

石天窗係成個trip重點，行咁辛苦就係為咗睇佢
睇嚟你要去多次打卡

行山真係唔敢一個人
就算上富士山一定會超多人一齊行
都係搵個識嘅一齊好啲

真港女
咁你三大都係揾人陪你好啲，
怕你大頭羊已經跪低左

多謝巴打提醒，咁啱𠴱日禮拜有開
嘉道理有水一定好過梧桐寨啲澗水

別說了，本來有人見到我自己行問我洗唔洗幫手影
我太shy之後拒絕咗條友就繼續上有啲後悔無影

香港d山 建議樓主挑戰下外國的

我自己都試咗幾次先成功，第一次行完雞公嶺已經熱到走人

都係想挑戰下自己，一次過行就未必會
主要行山都係好即興，多數可能我訓醒好想行我就起行，同覺得自己真係行得好慢，所以唔太中意搵fd行

比啲希望我好喎

你自己一個都幾勇！雖然無打卡又7咗少少
當呢次係探路，好快到秋天又可以去多次補相影餐飽

即興都好，
留意自己體能要求達標未。
行得慢未必係主因，
可能休得多同耐先係，
行慢啲但唔使休先係正確做法，
好多人心急開始係咁衝，
一半都未行到就爆左
新手常見

行得慢都係操下啦，
唔係好易樽頸位。

再行多次可能會想試下女婆山再上黃牛山天氣一涼就要瘋狂行山！

有勇無謀不可取
上山排隊打卡
我會避開啲咁嘅位

可以試吓去埋昂平大金鐘成日有人玩滑翔傘好正

再之前冬天夜行大東山果次我自己即興到一件羽絨+頭燈+少少乾糧+1支大水就上山，然後果日多雲睇不到，哭𠹌咗
果次都唔係抖好多，覺得黃牛山抖多左主要因為要急上山行多左幾次之後抖既次數少左 不過都係行得慢

果條路無乜人行我行果段路迎面淨係遇到一個跑山啊叔 山上都唔太多人
好記得係山頂有個啊叔話佢經飛鵝山行過嚟唔知係咪真不過好佩服

條路會唔會好危險，最後係落西貢？

我都係成日起身入到西貢都中午 食埋黃店先行
所以成日臨時轉行程

我有一次凍到匿埋咗係大東山個標高柱同舊大石中間避風

好想食黃店但人住大水坑，行黃牛經梅子林就得，附近野食都唔知食乜好

西貢有大量高質黃店
大水坑我想行馬大石澗

我果日都勁多人下個個紮哂營等日出，我就孤兒咁縮埋一舊 望住啲星當被安慰

我都有諗過行但諗住買對好啲既行山鞋先

好似好有難度咁 仲想由元朗黃泥墩經九徑落屯門

冬天平日行 沿途一條友都冇
鳳凰山有個避風亭可以試下

我想行行下跳下水

可能未必會再行有啲山太大路依家又咁，等好啲先去行下
其他有無啲乜山好介紹

我怕我都係安安份份行山好

你想係weekend定weekdays行？
我通常平日行 所以熱門嘅山都唔算太多人
但如果夜山 我都係行左幾次咋

想試下潛落去玩

都係想坐直升機姐

因為我即興兩者都有可能會，自己行唔洗約又唔洗就時間，主要都係睇天氣同心情
夜山都唔會行住依家諗諗下一個女仔搵人一齊行夜山點都安全啲

帶張求生墊傍身，
防水防風，
又唔算重。

成日自己一個行，好爽
最鍾意青山 好靚

我癈游水都唔識 有人比我捉實望下我諗我都仲可以試下但作為一個毒撚 我都係做翻港女浸下腳就算

其實唔難

我都係即興因為返shift
暫時我行過最開心嘅鳳凰山睇日出雲海 真係好靚 夜晚行都唔算難
最刺激嘅虎吼石河 然後一線生機上閻皇壁
夜山一定要夠保暖嘢食同頭燈

你自己著得淫, 唔比人話你淫? 你淫就係淫!
臭閪!

我嗰時痴咗線 山上面應該10度都無

我都好毒 諗住用GoPro自己set

好癲 可能遲下行鳳凰山 放係waiting list先

青山正 望住青山腹地會好想行埋去

超級fit

我果次都係 天一亮真係想講 媽我得左！
仲生存到好開心，決定一落山就隊支肥仔水

鳳凰山係to do list
根本係郊遊徑feel

主要落得水要帶衫換港女無身材費事比人眼超超

支肥仔水有冇得加熱
我果次落山有人上山 佢哋着短袖 我包到成隻糭咁

我估啲囡囡係入面著定泳衣

要特登入大嶼山 比我可能會想行完港島啲山先

落到山出太陽 企係太陽底曬住飲感覺良好
想飲熱既樽裝維他奶仲好 又暖又飽肚

都要敢著出嚟show架大佬著得定泳衣都係想影相姐

我好少行港島 不過山海城都有另一番風味
都係去嗰啲大路 西高山 紅香爐峰 龍脊 玉桂山

我有cookset可以煲嚟飲喎
不過起唔起到爐係另一個問題

方便自己姐 玩完水未印番乾佢 然後着T恤走人
除非你想着bikini打卡

港島淨係行過畢拿山 所以先想行多幾個

肥仔水加熱就唔係肥仔水咳藥水嚟

去晒以上呢幾個先 都唔算太難
玉桂山就難少少 如果落埋鴨脷排就真係好講你夠唔夠膽

呢個諗法幾好等我睇睇我個肚腩先 umm...都係不了

維他奶啊

紅香爐峰真係俾行山銀行班友帶旺左

我都無肌肉 所以都係平日去好

咁你帶我行山算啦 我靠哂你啦

呢條女真心勁
仲幾有日本妹風
幾吸引

太方便啦 一個鐘頭來回

鴨脷排好斜？ 好多都想行

哭𠹌咗無肌肉瘦底都無乜事

真心咩

我返shift你唔會夾到我㗎喎
不過你上山頂見到有條友又鳩叫又煮嘢食應該係我

有條繩 要游繩落去
可能有其他路 不過我唔識

行少咗山做少咗運動 瘦底都有啲肚腩啦

我只係知一個人可以好危險

應該係話出咗事要勞師動眾「搵」你

朋友做民安隊，有講過通常要一路行一路喺心默念：出嚟啦，我地嚟帶你番屋企啦

又未必既 我做緊專業廢青
見到你我會痴下野食架啦放心

山上見啦

呢啲真係要到現場先知敢唔敢

少少姐縮個肚又一條好漢

首先要咁岩行得到同一座山

睇埋佢IG 見佢fit到漏又有少少可愛
見到D女仔都操到咁fit 自己真係好慚愧

夜晚行狗牙？
自己都唔係好夠膽
夜山多數都係上下獅子山chill 下就算
之前上鳳凰都係伯公坳/昂坪上

好在我果次有帶手套

我今個星期會行呀 不過首先要冇落雨

港版大峽谷

佢把聲都幾好聽

其實自己行真係好正 起碼節奏唔洗就其他人

但係自己行真係要好小心囉
真係跌咗落山都冇人救到你

有時自己行都唔係驚座山有幾難行 而家驚有啲奇怪聲或者係遇到墳墓
有次行安聯古道有幾個骨灰甕擺左係地下 都咪話唔驚

西狗牙未上過 但試過係西狗牙落 不過係日頭啊 一步一步嚟都ok 手腳並用係基本
夜晚行鳳凰我會尾班車伯公坳上 朝早就喺昂坪搭頭班車 講講下有啲掛住雲海

上次肚餓得滯冇行青山腹地 睇到已經好撚正

得罪講句
多數發生意外就係樓主呢啲心態嘅人

有兩條路上大金鐘，昂平高原嗰邊會斜啲同有碎石，上山易過落山，另一邊就有啲樹擋一擋，同冇咁斜。昂平高原去西貢係石路，我個人鐘意行石路上山多過落山，因為冇咁易拗柴。

我慣咗喺西貢菠蘿輋落車出發，喺大水井嗰度上山。去到高原唞下再上大金鐘。之後大金鐘另一邊落山，落咗大金鐘轉左去返個亭，再行返石級同石屎路落馬鞍山市中心。咁行法唔駛兜回頭路，對新手都friendly啲。同埋日落時望住日落方向，靚得嚟又冇西貢嗰邊咁快天黑。沿途冇路燈行石屎路都少啲危險，同埋可以睇埋馬鞍山夜景。仲要落到馬鞍山點都方便過喺西貢

人哋又唔係枉死，你又冇得罪佢(除非你整人哋個金塔)。心存敬意唔做啲冇禮貌行為就冇事啦奇怪聲嘅話真係要小心，野豬野狗蛇蟲都會有危險

想問日落脊比南脊高危難幾多到？

呢個真啊 睇佢咩反應就知係新手定非新手

一個人露營仲正

講早晨同點頭真係世界行山通用, 歐洲呢邊都係
平時係city 唔見人同我打招呼, 一去行山就瘋狂say hi

所以話大自然係會令人變得真摯啲

一個人睇戲，一個人食lunch呢D就完全冇問題，
但係一個人行使山太危險啦⋯⋯有乜事冇人幫到你。 一個人行既話行下加頓山魔鬼山就算啦。

呢條路線plan 得好好 睇完好想即刻去行
如果個個行山前都諗到咁周詳做足功課，應該無咁多意外發生

咁大把男人行山直頭唔著衫又點計啊？ 係咪淫蟲搏屌啊
死毒撚

咁港女打卡呢？

自己瘋狂
有事唔好向人求救 先最刺激

上網睇跌死狗附近好多分支小徑

留名

真 仲會問你where do u come from

真 不過好多嘢帶

香港一放假D效野公園成山都係人, 係咪一個人行都冇乜分別

真係想一條友靜靜地行山, 最好係周一至周五時請假去行西貢/東北/大嶼山, 咁就唔會遇到行山塞人嘅on9情況

進階版可以一條友去外國行山, 仲正

一個人跑山超正
好過跑街 空氣好好多
間唔中星期六跑轉針山
出身汗 排下毒

輕裝

呢個唔知，我有ios share location
或者wtsapp line果d都有share location
同人講自己一個去行山
佢搵唔到你都睇到你大約響邊失聯

哩個有

唔好靠d繩 出事就

玉桂山差唔多個個星期都有消防救護上去救人

同埋座山最近俾人加左好多繩上去

不嬲唔帶手套帶完會限制自己行動咁 可能買對緊少少既手套會好啲

好似過埋呢兩日就落雨

bookmark先遲下就起行

對唔字囉

其實玩爬盡量唔好戴手套，手套同你隻手之間又跣，手套同山石之間又跣

如果夠實既可能都會拉下繩 但拉繩上用力多啲

我都覺 主要我都唔怕整損 覺得少少擦損都正常 一跣pk先真係驚

點解咁多on9覺得一個人行就等於危險佢地行過山未

行開山既都知 唔會假期行公廁山啦
平時根本無呢個情況出現

唔使理班戇鳩仔
就算出國行大山 好多時都係一個人行

玉桂山 轉至fb
黃雨+雷暴警告都上山

呢d 真係唔關一唔一個人事

馬鞍山落山既話, 夾岩時間可以趕得切搭村巴落返市區
行少好多路

呢D公廁山閒日行無咩人, 好撚正

菠蘿輋都有小巴，真係好方便

爬我都唔用 玩到有層灰係度好正
但長時間游繩就會用

今日已經落

有事唔好叫人救就得

我今朝諗住都行啦一醒 勁大聲轟 之後我訓繼續訓

果然係專業廢青

樓主無朋友

睇下行咩線，有d要攀爬既路線真係唔好一個人行

心諗無得行都係訓開心啲

屋企可以整理下gear

西狗牙一個人算唔算

耍左成日廢食食食

狗牙好多人行,
唔多位要用手,
咁都算險咩

以前試過幾次一個人行山
係幾正，同時幾恐怖
無時無刻都要高度alert
怕叉錯腳，有蛇，有野豬撞鳩埋黎，有賊，
行左15mins都無人，
懷疑自己去左結界等等，

雖然獨處同登頂幾正，
但行既過程，果種精神壓力都真係幾大

行山出門前請睇天氣報告
落雨都行得,
不過揾啲安全位行,
遠離沙泥斜坡

先唔落雨行一丁友都係留係屋企做廢青

小弟都分享一下自己行山
我多數當行山練下體能意志咁 好少行啲好危險嘅路
多數一次過踩到上山頂/行曬成段先抖一陣
成日行青山 第一次行係咁抖 行左幾次就可以唔洗抖就登頂 時間仲愈黎愈快 種感覺好正

青有料

隻腳傷左，如果我都鍾意一個人行。
準備充足，都系一種浪漫☺️☺️

操山跑郊遊徑我通常一個人 但行澗行險線就會叫多幾個人一齊

我都鐘意一個人揹住相機去行山
唔使特別同朋友夾期，又可以按自己步伐行
不過都係只敢揀啲「我覺得唔會有太多人但又唔會一個人都冇嘅山」
驚遇到野豬/狗理性上知佢哋唔會主動攻擊人，但好驚唔知自己會唔會有咩舉動令佢哋誤會我

有咩要準備？

行青山可以俾貼士你

利申行完成個青山+腹地+軍事操炮區
有D位保育得好好
有豬籠車，瑩火蟲，淡水蝦，各種顏色蝴蝶 蜻蜓
常見子彈殼，迫擊炮彈頭

不過亦有一個地方一直想去 ，都市傳說
有傳谷底有一個廢村 最少一百年歴史
聽人講係傳在既 網上有提 唔知點解好少人去到
上一個去過既系2008年

咁柒點似

咪就係多得你呢啲柒頭囉
一個人行山有幾撚型呀 至少都約幾個人去啦
消防員就真係多得你唔少喇

想死唔好害人
除非真有本事
人在野？

定你真係係山上打左架飛機？

我係虎吼石河上 然後西狗牙落呀
可能係我廢 好多時都手腳並用

有咩壓力 傷左咪call 999 香港不知幾安全
我都係同樓主一鳩樣 買左相機 走去行山 但影唔到樓主個種相 唔知點解影得好柒

可以花下心思上山食咩
有時覺得係山上食好啲會好滿足

最鐘意影相開心share

最近係九逕山影 可以等天氣好d再上去睇日落
辛苦完真係唔會失望 好靚好開揚
其實我都係ig參考下人地點影 之後自己慢慢練習
過程中教炒左好多次車

祝你快啲死喺山冇人知

唔使咁妒忌

只要你揸啲藥喺條J度
一嘢捉條女入草叢
之後除佢條底褲插入去
佢就開始好high

可以試下塗白花油落條J先，感受下類似胡椒噴霧既痛先

好撚靚

一個人行夜山，平均一星期行一次。
Keep左依個習慣8年。
只能說，深夜寧靜郊野放空好撚爽。

港女唔自己整野食

On9仔

咁都迫到我不如逼自己買馬買股票唔好輸？

要同屋企人報備搵張紙寫低去邊幾點出發大概行咩路線幾點返越詳細越好呀

自己行係唔理想但唔係唔得，不過你連少少常識都冇不如算9數啦

其實我一直都有做 身邊d frd 屋企人都知我去邊行
Btw 多謝提醒

呢到係獅子山？

我試過平日行昂坪落石ｂｉｇ，３個鍾都只係見一次有三個女仔對面行過

我都係鍾意天黑前行，無咁熱

有時多人好難拍到節奏

千島湖好多女

好勁

無咩問題,.咁大個人唔通仲要人照顧咩

Google Map 有時唔係咁信得過

係,看你行邊到o者

點解我家姐唔係咁

咁就好，屌錯自膠

好多脱水食物好方便㗎

識去一定去西貢個千島湖

你都好呀,條女都肯同你行

後生就可能有機會,30幾真係好難

自已量力而為啊

之前一個人出紅門石綑邊 而家諗返都覺得驚

我成日行山直頭唔著衫TIM

呢排就一定要帶雨傘,唔係落雨就係出太陽

哦

你行山定睇女

綑到出鬼手？
果邊少人綑，
一個人就唔好啦，
記得有泥灘，
踩落去有啲麻煩。

無留意過睇下先

咁你唔好出街啦on9

你樣樣都咁驚索性街都唔好出啦點知陣間會唔會有條友醉駕撞埋黎

唔明點解樓主咁多負評，量力而為都要俾人屌，d 細蚊仔真係痴撚線

人地量力而為都要俾你班撚樣屌，你死全家啦屌你老母臭西咩撚野都屌一餐，垃撚圾

西貢果個應該少啲女
西貢果個千島湖靚啲。

我都逼自己發達

童年惡夢 細個手腳唔夠長勁難爬 前面後面都有人迫住我 勁撚驚會喺兩邊跌落山

一個人行山 老母試過行夜山比條青竹蛇咬 好彩有其他行山友扶佢落山

脫水食物都要煲水㗎
同埋要加水，
最少要揹多個爐，燃料同個煲，
以前果啲人行山會開爐煮午餐煲茶大休，
而家好少見啦

人大左,唔係咁容易

你即係公然撚港女喎
雖然唔係好重咁

蛇都一年見幾次，
大嶼山同近水源嘅位易遇到，
青竹係惡啲，
見人都唔避，
但唔入林好少會遇到。

背咁多野,重死你喎

所謂意外
就是意料之外
個天要你傷
你點避都冇用

重點係有咩準備去應付呢類突發情況
有冇帶足夠既多餘清水去洗傷口
有冇行山杖
有冇急救包

有女看下都好既

行山開爐要考慮多啲野：
首先要有水，
行要plan路線大休有水源，
帶煲要個背囊有位，
跑山背囊果啲就唔夠位放啦，
個爐要識安全使用
記得帶夠燃料
三樣加埋一般都過500g。

煲水都要時間，
脫水食物都要時間焗，
快嘅杯麵要3分鐘，
慢嘅飯要10分鐘，
睇你趕唔趕時間行。

註：杯麵唔好帶埋個“杯”上山

量你lm 啦
意外既野你估到？
唔好諗到自己禁完美
垃撚圾

又唔見比下大隻仔我睇公平咩

Time for GoRuck!!我都係食麵包算

想睇大隻仔行大東山，
成日遇到消防操山，
手攞一支水唔着衫咁跑

睇到你個CM不能認同
船頭驚鬼船尾驚賊...咁樣好咩
做好準備 量力而為都要屌 係咪唔行山先岩聽
定係你覺得一班人行就唔會有意外

其實行山安唔安全，唔係因為1 個人行定係1班人行決定，而係你有無做好準備而定。 我本身好鐘意一個人行山，但主力行麥徑同衛奕信徑呢D簡單路線，但我都會帶小量急救用品同充足既水(最少4L)同乾糧。

我曾經試過由大帽山個發射站落山時遇到一班人(4-5個)走黎問我仲有幾耐到上面小食亭， 我當時呆左答上面無個喎，原來佢地以為大帽山個小食亭係山頂就連水都唔帶，個幾個人已經好口渴應該挨唔到落山所以我分左支大水俾佢地。 所以話行山安唔安全視乎你有無係出發前做好準備，意外永遠都會有，但做好準備可以將意外發生既機率減少。

出街同行山一樣咁危險? 有得咁比架咩
要駁就駁得好d

ok長期去大東山

最主要係煮完唔想洗

條撚樣乜都話咩叫意外
不如唔好出街啦
出街都有機會比車撞

事實出街比車撞機會仲大過一個人行山出事

你係踢拖行山果個LD50?

脫水飯唔使洗，
煲水倒入袋飯到就得，
最多都係洗隻匙羹。

search下連登，
行山露營都有。

申利冇入過啲tg group

我都一個人行山。。。不過唔敢行太難lor

行山呀 所以咪去西貢個果 無咁公廁

我都係咁玩 又暖又飽肚

係爛頭營long stay啦

試吓行一個難 然後你會愛上 會發現原來一個人都可以快樂

你講緊啲女定座山

點解

Why not both

個環境幾正
你又可以日日見大隻仔

黎緊會試下青山。。。。唔知要行幾多個鐘

沿途無乜靚景位 應該3-4個鐘來回

想挑戰3尖ma 靚唔靚景無所謂la

我挑戰左啦 不過今年想挑戰多一次秋冬行

貪心既人類

日食大隻仔

日頭見 夜晚食

靚景配sport bra港女是常識吧

唔洗理班撚屌
1）唔撚識任何山藝知識嘅人型生物
2）一係就識唔少 自己奶過嘢 又覺得唔係個個都好似自己咁好彩咁醒 最後平安冇事

你奶過嘢就會知 可能會變到班撚屌（2）咁
因為佢哋走唔出個陰影
所以唔會再敢去單拖行某啲線

新手果時奶過幾次野，但次次都係同冇準備充足有關。如果自量力，又做足research，其實單拖風險好低。

而家單拖開 中型山（below 5000m）都ok，最煩只係單拖上雪山要自己咩多好多野，同埋行glacier果時冇人幫你belay（咁呢樣就真係危險嘅）

勁嘢 我冇行過glacier 好想試下
好想學呀！呢個興趣係永遠學唔完嘅領域
巴打是咪HK Alpine Club嘅朋友

一個人我淨係會行啲熟路嘅山都係鍾意有伴多啲

有冇圖
一張都好

有，會拎部手提電腦上山打日記

求救唔到就等死
仲撚刺激

我影相好屎 電話入面有幾張
影到下個山脈
其實大部分路段同港島徑嗰啲一樣咁易行
係比較少人 可能成個上午撞得兩三個人
不過原來呢段路喺歐洲都幾多人專登去行
如果有機會可以行返幾段
我嗰時都係一個女仔咩住3L水同拎枝杖就行

段公子係絲打 仲要咁勇喺西班牙一個人輕裝闖山

嗰陣過咗跌死狗揾唔到路出鬼手 行咗小路出烏洲塘兜返紅石門同迷椏走廊返烏蚊騰

嗰時裸辭咗去咗個半月旅行
咁啱住hostel有兩個德國女仔大力推薦
就專登去到嗰邊
反而有時喺香港自己行山會畏首畏尾
又驚野豬又驚ii

我驚我太廢 累到人

我個時都知道自己廢 預多咗時間俾自己 同埋帶定頭燈夜晚用

帶埋行山杖驚有狗

我都想祼辭去backpacking成個月

我又未遇過有狗喎三尖

咁都好d 下個月上青山

係幾refreshing架！
突然離開本身嘅環境
所有野都唔同咗
自己一個又多時間慢慢欣賞風景
心境平靜過返工嘅日子
不過依家梗係等到lockdown完先啦

應該係丫差位行右手邊，
左邊少人行，密左，
要過左條坑爆返上去。

我入咗左邊 密到揾唔返路上去

會呀 好多地方想去trekking

日頭我識佢 夜晚佢食我

遇到肥閪就笑柒你

山橙呀
不過唔食得，
食左會肚瀉

單拖盡量唔爆林，
諗起都攰。

唔貪，比我去轉台灣都夠止渴

幾時上山？ 叫我上嚟睇皮影戲

咁你遇到我咪會笑囉

台灣百岳

所以兜咗個大圈出返烏蛟騰
不過沿路風景幾靚

dayday食 得閒上嚟探下我就得

你肥撚炸

上兩個禮拜先自己一個行西貢
由白沙澳去深涌再過去榕樹澳再上雞公山再駁返麥理浩徑離開
初初段路無乜野 大部分平路 仲行得超快
點知到左榕樹澳上雞公山果一段路難到仆街
段路超多雜草又斜 起碼40度斜 加上落完雨無耐啲泥都有小小濕
全程要捉住啲樹枝行上去

你先肥閪 仲要係死個隻

有無咁好精力呀

好毒

一日食人 第日回氣咪佢地煮野我食

樓主用咩相機

A6400+sony18135

哇 佢地 多p你頂唔頂得順呀

死肥閪

釣魚翁輕鬆啦
蛇尖一星晨運路線嚟 當跑兩步算
西貢嚟講 長咀短咀米粉咀都值得去 我都係自己行

ching 我同你係同一set

負評#3嘅人好明顯無行開山

根本好撚多人自己行
但必須做足安全措施
同埋有經驗先好自己行
同埋量力而為

但係條路好長

落山同時間競賽個下仲多腎上腺素，我試過開始就黎日落行獅尾爛路落山，太黑差D 迷路
一個人行山有正有唔正啦

係我上次行仲跌咗個Airpod 唔知下次有人行嘅時候會唔會有人執到

係呀,無拘無束,有時咁多人又如何???
仲煩

呢條港女好中意一個人去行山，而且仲攀爬山澗，單手拎 Gopro 360，用一隻手行極斜山路！見到有水氹就除衫，只著三點式游水及浮潛，仲玩埋航拍，閒時又跑山添！

不過佢成日一個人去，好戥佢危險擔心，一個唔小心跣襯受傷，冇多個人救援及幫忙報警，確實係好危險！

要出事，一個人同兩毎個人行有分別？兩個人就唔使救？

仲可以自言自語 唔洗俾人當傻佬

佢有寫單拖果啲先係一個人行，
冇寫果啲有人一齊，
單拖果啲都易行嘅，
安全過行旺角銅鑼灣啦。

星期日行山青山，有冇C兄提供簡易路線

重點係佢拖鞋行山 點做到

行錯左或比草介到花曬先會自言自語爆粗

涼鞋唔係拖鞋，
唔會甩出黎。
危險位最多係爆腳甲啫
小心啲都冇問題嘅。

破邊洲 - KATA在山上

去到爛啦

一個人去旅行咁
都好正

不過講真幾日都一個人,有時會有d悶

自言自語我唔覺有咩問題

agger
係食飯難預份量
有時太大份

如果青山山腳直上直落就得
但由青山行去靈渡寺就要6個鐘

一個人自己去先充實，
唔使等人又唔使人地等自己，
可以chur到盡，
由朝行到黑。

係難揾人幫手影自己加個景

普通飯OK~
我食量都唔算小
但係有啲嘢即使唔計食量~都好難一個人食...
例如燒肉/SABUSABU...一個人對住個爐那種孤寂會吞沒你...
如果高級少少有獨立房佢一閂房門靜到只係聽到啲水滾聲/ 柴火聲...信我...你唔會有心情食...
普通啲冇房的話對住其他台~台台都熱熱鬧鬧...那種對比唔一定個個受到...
但普通餐廳自己食自己一碟~又或者拉麵呢啲個個自閉仔咁食其實完全無問題

試過歐洲一條友入餐廳鋸扒
其他客人一pair pair
依然自得其樂

鋸扒我覺得OK
其他人唔會鋸扒鋸到打邊爐咁熱鬧

用腳架仔？

有無諗過草叢度會埋伏住一個會隨機作案既隱世連環殺手
隨時飛撲出黎？
或者行行下見到屍體咁點算

有無諗過搭LIFT會FREE FALL
或者去銀行撞到有劫匪咁點算
你講果D意外...係避唔到
我問返你 你都唔會同我講唔會搭LIFT 同去銀行啦
0說服力
原諒我咁直.....但真係見太多呢D CM

上年中秋節獅子山？

Lift有保險賠 打劫 有cctv死左 家人都知咩事
上山不明不白死左 好似入左結界咁 從此消失
習慣左現代城市生活 再隻身入去遠離cctv 人群既偏僻地方 好恐怖

腳架仔唔夠高，
角度受限制，
set腳架又耐。
最後都係自己影景，
加個求其自拍就算。

我明呀 但人生總有一死 值得唔值得只係觀點與角度
如果相比搭lift死 我寧願係山上努力掙扎過之後死

最近買咗drone 多咗好多嘢玩

真係勁

如果爆林去到偏僻地方 見到地上放有可疑大袋 會唔會停低打開睇下入面咩黎？

之前去日本 一個人行咗兩星期山
好正 好想死喺上面

睇下咩袋咩樣，係咩位
多數唔會。

青中毒好深，冇得救
日日山屋好貴呀

唔食佢地都要留係度服侍我啊唔係邊個落山買補給

仆街啦你臭肥撚

臭你又含？

你以為你唔洗奶啊奶啦嘈

大東俾你地污染哂啦

未奶已經聞到啦

你一個換走佢地咁你就唔會覺得係污染

好hurt 你信唔信你刀起j落

係淨化！
淨化大地淨化你嘅心靈

okay我地大東山見

粗過支標高柱 你慢慢切

開住營等你

帶電鋸上山

咁我入去你個營到

等你由伯公坳拎上山山頂都軟撚左啦

你扯唔起唔好瀨我喎大佬

Welcome for sport bra港女 only

行許留山

你知唔知大東山頂冬天有幾凍呀
正宗嘅j都凍撚埋

你兩個

okay sport bra ready with肚腩

淋啲熱水幫你解凍no need thanks

你有興趣格劍啊？

想災
行山格劍搵我

你上到大東山大嗌 現場環境好撚安全啊啊啊！！！！！
邊條撚樣係個營望出嚟你就可以同佢格劍了

山上面應該無嘢乜係熱
水都好難煲得滾

我未上過大東山 想玩玩了
我怕叫完比人DUM落山 阻撚住哂

仲有一大班消防員

我犧牲我自己攬到你暖啦對你幾好

唔會架去try下

睇住你地格成日

正呀 保暖

鐵柱磨成針 然後交俾你

我怕你一野excalibur整到我啲大隻仔輸哂

三層肚腩比兩層鬆化

不嬲窮遊開
嗰次可能係唯一一次豪遊價錢 神遊體驗

想join.....

come大東山格劍團

當年真係凍到PK😆

咁撚誇張架咩

窮遊冇錢住山屋

香港真好，可以周圍露營

歐洲呢邊大多數山區國家都唔比撘tent露營，捉到會罰錢，有mountain rangers巡邏，去到3, 4千米山頂都見到佢地

你係走營？坐飛機係咪要買行李？
我務求輕便次次都backpack算，硬食山屋價，但白飯任食又真係開心既

日本山上面都係指定地方先露得，
要比錢，不過整得好，又有水，
比得順氣，仲平過香港啲私家場。
歐洲啲巡邏都好勤力喎

係走營。
點塞都唔夠細，
又睡袋又營又頭盔，
要寄倉。

一個人行小心啲啦

負重幾多左右？

想kill百名山，但一條友真係有d山比較危險

巴打Alps爬開咩山？我每年夏天都返去Alps爬。而家搞緊82座4000m project,有時要搵partner

HK Alpine club好野嚟👍🏻
佢哋遲下攪海外訓練班